（忽發奇想）不合作運動，起身屌閪啦！！！

大家係形形色色嘅營會都聽過依句口號，提各位營友早起身 適逢ocamp 季節又到，各大專soc 都研究點樣社運與ocamp 並存嘅時候，小弟又覺得依種提人起身、守望相助嘅風氣理應推廣開去，好令營會中嘅良好傳統係本港推而廣之。
大家可能諗，邊度有需要呢警察宿舍就最需要，警察救急扶危、儆惡懲奸，依排ot 得咁辛苦，一定好難起身啦 但都唔應該因而耽誤duty，大家要盡良好公民責任，4點左右好係宿舍樓下大叫「起身屌閪啦」，提醒宿舍入面嘅警察起身，miss 咗間期就唔好啦。

推

我會罷工

我要真普選

幾有趣

大家唔好齋正評唔推

好處： 快閃、講完就走，無成本，大聲講嘢都難告滋擾掛、全面不合作、敵駐我擾

龍咁威2 D情節

我無野講